三條MK仔虛報曼谷街頭遭老笠圖騙6萬保險遭泰國警方拘捕

泰國傳媒周二（8日）報道，3名在曼谷旅遊的香港男子為了騙取25萬銖（約6.15萬港元）的旅遊保險金，上周六（5日）虛報遭篤篤車司機持刀劫去3部iPhone X、2部相機及4.5萬泰銖現金等財物。警員落口供時發現破綻，翻查閉路電視片段後揭發3人報假案，他們承認是為了保險金而犯事。
泰國警方表示，被捕3名港人分別是23歲胡澄波（Ching Bor Wu，音譯，下同）、24歲徐子君（Tsz Kwan Chui）及26歲卓啟熙（Kai Hay Cheuk）。3人於當地時間上周六上午11時35分到曼谷沙吞區一所警局報案，稱從知名商場Central World返回沙鈴岔路的酒店途中遇劫，失去手機、相機及現金等財物。
警方在錄口供的過程中察覺有疑點，於是翻查商場及酒店的閉路電視片段，發現3人並非乘坐篤篤車離開，而是登上一輛白色豐田私家車；3人抵達酒店下車時，仍然手持手機。3人在探員連翻查問下，終承認為了騙取旅遊保險金而報假案。警員到3人下榻的酒店房間，搜出報稱遭劫走的手機，3人承認他們根本沒持有聲稱被盜的相機及現金。
警方將起訴3人報假案，罪成最高面臨3年監禁或罰款6萬泰銖，亦可能會同時執行兩項刑罰。有指3人被檢控後或會被遣返，及列入黑名單不准再入境泰國。

戇鳩無藥醫

真係on9
咁貪錢不如直接打劫，之後即刻搭飛機返香港

笑死

On9

戇鳩

屌 有個識嘅

柒到喊

3年

d癬由個袋底生到上額再落返腳趾都夠時間

如果我去北歐咁做
會點？

On9仔

太貪心

返香港坐咁益佢？

係到去北歐先咁做啦on9 仔
成功既話就袋袋平安
失敗左既大不了係果到坐監當渡假 反正果到既監獄生活仲好過係香港訓籠屋

好多人咁樣呃保險
不過佢地呃6皮又大咬少少

起底，等連登仔一齊恥笑佢

要三個人分呀，每人分兩皮咋，岩岩等於佢地免費旅行

2萬蚊去泰國？

仲要係泰國，蠢到冇藥醫

同果幾個運毒有得揮

呃到先每人兩皮
醒目仔
不過班mk妹妹可能會覺得佢地呢類行徑好聰明

大把香港人咁做

差唔多啦豪玩豪住

牙朗又有同居了

同阿sir講：just drama

無...無...無刀呀！

傑出青年系列

無錢就唔好去玩啦

夠啦喂

d相又係手指指

wu ching bor ????

ching ho ball

同運木雕個三個一樣咁戇鳩
入去陪下牙朗啦

張相好侮辱

好似人地骨灰龕個d相

Hkcc仔 on9有樣睇

仲要泰銖

唔好遣返呀

入咗支那數

開槍啪左呢三條傻鳩算啦
省米飯

想問點解要打格仔？屌你老母

泰國政治正確

呢三絛友7出香港，識佢既人仲唔公開佢IG?

第三條友成個林早洩咁嘅樣

無錢唔好學人去旅行啦 好心

如果唔判監，下次好大機會會有人學，所以呢次應該會判兩年以上，我話既，用絛JJ賭

泰國警方公布3人的護照資料，分別為26歲姓卓、23歲姓胡及24歲姓徐男子，3人報稱為理大專業進修學院的畢業生。

asso仔唔比心機讀喺度度埋啲屎橋

秦國真係好鍾意叫個犯篤住D證物影相

理公大學完來培育出呢d垃圾出黎，死仆街垃反香港廢青含撚打飛機啦柒頭

手指指好搞笑

speed 黎嫁

強烈要求將佢同呀朗一齊坐、一齊生野，一齊幫大家打飛機

人蠢冇藥醫

牙朗等緊你地

見到手指指又諗起坐緊冤獄嘅牙朗

佢地可能以為人地警方只會hea做, 唔會認真查

牙朗：屌你老母我個倉70人巳經好迫，加埋你3個變左73人，我唔撚洗訓啦

呢三個香港廢柴想出名，大家幫幫佢啦

呢3個仆街，簡直係支那恥辱

其實點解唔落串謀詐騙既？
因為報案第一步都未成功
返到香港會唔會有案底？
笑撚死

2萬夠你日日叫雞叫到賓州都損啦

返到香港，會唔會有案底？
真係好撚on9

聽完你地講
我覺得可能以前成功過
所以而家照做
好似大家講，每人兩萬又唔係多
可能以前真係成功過
食過返尋味

做番幾年大佬

識兩個

More
真人都係on99？
其實真心好撚on9
就算當地輕判，香港又冇案底
但而家上哂報
返香港搵工，真係一search全名就有相有新聞
所以話，做人真係唔好行差踏錯

番來咪改名

點解仲未有HKCC人爆料爆相既？

被捕3名港青，均為理工大學進修學院商業(榮譽)文學士畢業生，於去年同屆畢業，當中姓胡青年現從事客服工作。

出賣下條on9

起底啦快啲

老老實實，話哂呢一單都係算係近年第一單為旅保報假案既案件
呢三個mk仔真係九成九坐硬
以儆效尤
為咗兩萬蚊，真係笑撚死

點都判坐啦
呢單可以做案例

on9無極限

係到揀芬蘭啦，泰國呢d坐監慘過死

話唔見咪算囉

正宗香港人

死傻西

屌 小學同學

呃人都唔用腦

忘了愛咁款

抵撚死!以後無得去泰國叫雞啦

其實幾千蚊好易呃
但你吹到俾人當街笠左成6皮野
人地警察都要交代
話哂旅遊業行先
我有朋友係泰國唔見左電話，d警察都好積極

貼住中國旗wor 冇人屌？

聽完friend講心諗又會有人咁on9都有
一入黎見到小學同學....

你朋友九成九暗示叫你食花生

公司d 同事成日拎d 舊相機去呃 好撚狗

屌你老母其中一條友我上莊

大陸人黎
中國國旗

上次老母去垃圾泡菜國
跌左電話都有保險claim
仲要claim返原價

係唔係同一支莊仲有條友衰過揸波非禮？

係咪成莊都知道哂？
笑撚死

其實都聽過唔少人話去旅行扮唔見電話相機
呃保險 真係咁易呃咩

話唔見左iphone錢包未算囉
拎左報案紙返黎就claim得
你地吹到咁大比人老笠

On 9 仔
3 個

笑死 on9無藥醫

三個on9仔玩大左啦

佢地仆街啦！曼谷d監獄唔同香港咁舒服

係claim買翻黎個價定鳩up就ok
利申去旅行可能會唔見野所以問定

警方在錄口供的過程中察覺有疑點，於是翻查商場及酒店的閉路電視片段，發現3人並非乘坐篤篤車離開，而是登上一輛白色豐田私家車；3人抵達酒店下車時，仍然手持手機。

連戲都懶做，on9

戇尻仔

黃子華.jpg

其實旅遊保係好易呃
但呃得咁撚蠢真係抵死

講比人偷咪得囉 又要講老笠

計折舊嫁！
咪咁仆街，遲下攪到旅遊保險越來越貴。

好彩唔係女人

理大麻煩出嚟講幾句

折舊
但你明的

睇翻保單條款，唔係份份一樣，有 d 計買入價，有 d 既同一 model 現時市價，不過我通常都懶得揾，見到個價錢唔太過份就批。

MK 仔肯定無呢D 智識啦sosad

係咪膠得太多泰國笑片 以為泰國啲警察on9

如果係個邊坐埋監先返就好

真心咪撚呃保險

因為啲仆街保險公司為左唔想賠錢背後用好大資源做fact check，懷疑一樣都啫撚住你黎問

聽講有買保險係外旅行時話唔見左野然後係當地報案之後，可以clam 番，原來的係真

俾人老點以為攞張報案紙番來claim錢好容易。

點知泰仔咁認真查

影衰香港人, 下次去泰都怕比當地人不屑

返撚左香港啦 吹到要坐6年乜乜乜

咪玩啦，為左你個幾件電器仔 fact check

佢check IMEI都夠收你皮

你估我好得閒咩 check 呢 d 唔見電器既 claim 咩 ，我扣完墊底望下 model 唔太離譜都出 adjustment

學prisonbreak 搏坐監潛入去救牙朗？？

on9 無葯醫, 而家周圍天眼

快啲返黎HK 再比慈母查啦

當時人 ?

叫完雞無錢

如果我係當事人就捐返入老母個西到啦 比咁多錢佢讀cc 讀撚埋speed 畢撚埋業先搞單咁既野 出哂全名全相 仲諗住坐6年就岩啦 等呢啲on9仔唔好返香港為禍人間 點知琴日先出新聞 今日就返撚左黎 咁佢地一定覺得 其實都唔係咁大件事姐

原來報假案呃保險可以乜事都無

仲以為泰仔肯定判佢地坐
話哂都老屈佢地國民打劫

大學生

好報唔報報搶劫 全世界D黑警都好中意查搶劫 仲要遊客身份，黑警一定特別上心，一睇cam就出事

保險公司通常幾多金額以上先啟動認真mode去check？

有冇識佢地既人爆下料？

唔過半球我老闆都唔會點 check
如果只係十零萬，我會認真少少出 report 解釋
幾皮，就是撚旦啦

找吳京，大家都是中国人

講多少少，如果呢 d 旅遊家居個人財其實你有保案紙，我主要睇電器種類包唔包，因為呢 d 賠多賠少折扣都有數講，但係賠同唔賠就有標準。有 d 係唔保手提電腦，而平板電腦就係灰色地帶，所以問一問保險經紀有無賠過平板電腦，就應該大 d 機會有得賠

3個男人 俾1個司機打劫

話自己漏低左咪算

仲以為個司機係TONY渣

上面有巴打爆已返香港
報假案都唔洗負責任

Byebye woody

三條柒頭上太多連登 見連登仔成日屌柒保險 所以企出離懲治一下就

點解要指住咁ON9

咪係，唔見報失/比人偷同比人打劫差好遠

lm

三個都識

其實當事人已經冇事

D泰佬點做野 咁都可以放生

你又知？

講到係威係勢

肯定收哂錢啦

巴打爆下料好bo

返到香港點面對啲人

伯爵呀

牙朗冇fd 陪

香港啲保險會唔會黑名單哂佢地

泰國警方會唔會屈毛？

似係收咗錢先放啦 唔係實坐 屌你老母報假案呃保險

五毛邊識分

人蠢無藥醫

大家小心跟車太貼
放返出黎啦

放出嚟都慘 佢地唔知認唔認好

好多賤種乞衣

放出黎唔代表唔係死蠢

所以而家好多旅遊保唔保電話，都係多得班仆街

醒過食偷鮑魚港女

其實自己唔見都有得claim 咩

報失咪得 吹到老笠仲要遊客區一定開file幫你查

有，有保險你跌現金都有得 claim

我覺得主因係依家電話太貴，9000 一部，保費又唔收得高，真係賠唔起

傻鳩

6萬港紙姐係成20萬泰銖，
咁影響旅遊業好難警察唔查
戲都唔做全套，

其實係啦

根本想 claim 哂成個 trip

【底已起】3港男柒出國際 泰國扮遇劫呃6萬蚊保險被捕

返到香港已經算好
泰國喎

出哂相

嘩 是但話唔見部macbook pro 都fat fat 原來咁多人呃

上次部 macbook 壞咗，拎去 apple shop 佢話過保換 motherboard 好貴，個 staff 敎我去厄旅遊保險。

香港就係多得呢班人，搞到好多保險唔包手機或 set 左每個item 上限。

叫condom la 不如

咁撚on9 既名

呢三個廢柴既屋企人麻煩拍片交代一下，同埋同全香港人道歉

佢屋企人都夠慘 仲要公開

屌蠢左 依兩年去左十幾次旅行 次次都買旅保但無claim過 原來我就係個d 傻仔

同你交代？ 你邊撚個

可能係個司機 俾人屈打劫

點會返唔到黎啊
佢地報假案又唔係衰d大單野
你係泰國警方快快手踢佢地走加blacklist算啦
仲會要佢地坐咩

咁都幾抵玩
得左有2皮野
衰左都係blacklist
最多咪以後唔撚去泰國

唔大單就私下解決啦 洗鬼開哂記者招待會

咁都細野上埋a1 喎
係咪事主

tissue????

你知唔知咩叫攞彩啊
你唔係覺得佢地要坐啊
最多未罰錢

咁老定？ 你係事主？

佢屋企人生左呢d賤種出黎要負全責，快撚d同全香港人道歉

邊份佢地上a1?

頭條

tissue ching 出黎講幾句

啱啱返嚟香港？？ 快啲睇報紙啦

呢三個仆街仔，希望香港僱主黑名單佢地

咁大單上蘋果東方啦

agger

咁撚賤格都做得出，你屋企人正仆街，生你舊垃圾出黎，你老豆老母真係賤種

我知係走投有路
但即啪點解

啪啪啪

有心呃都噤撚蠢

放返出來又點，呢單野有晒全名有相係互聯網成世流通，佢三個以後搵工我睇都好麻煩

apple 已經有新聞啦

睇唔睇到張家輝頭頂有啲乜嘢？

樓豬會唔會好似關心牙朗咁關心埋佢地一份?

有人話A1wo
我係蘋果東方明報A1都唔見

睇完你呢個回覆
我諗起我都識一個人叫tissue
屌，我推咗咁耐post
先發現我識

咁緊張❓

事主現身說法

apple 已出動畫

其實..簡單Ｄ話唔見了個袋遺失了電話，去報警攞證明，claim保險冇問題，自己試過唔見電話，你去警館話遺失好快print張纸趕你走，講打劫根本on 9

吹大左 做戲又唔做全套咪出事

收到風2位當事人被公司開除

唔炒都自己辭職喇 比人點哂相咁撚柒

抵死

縮返入老母個西到啦 柒到

以為泰仔唔認真查

返咩工？

6萬都貪

你話唔見了要證明，全世界差人都會print張野趕你走

對佢地嚟講好多架喇

點解唔一齊陪牙朗洗廁所

我都好驚訝 竟然查！？

唔明點解要吹打劫咁撚蠢

點解泰國犯人影相要指住自己d證物

牙朗表示：太多人入住不了

阿朗無人陪

👈🏿📱🤣🤣🤣

屌點住呀

最底果個係咪阿Joe
舊登窮到要去呃保險

牙祖冇錢 要回家了

屌睇睇下又幾似

真係幾似

我得9閒關心佢地，呢3件垃圾有咩資格同牙朗比，牙朗係無做過坐冤獄，佢三條仆街就斷正

前幾頁有巴打話其中一個係上莊
應該好多人知呢件事
真係柒到唔敢睇

邊間u

上面好似話speed

日光日白打劫 仲要係central world

sor laptop 正路係唔保

係咪保單有寫包就ok? 來緊去歐洲揀緊買邊間
見有人話 某d公司/銀行好閪 會問長問短拖好耐先賠

拍戲都唔得啦

笑撚死

Axa 電話淨係賠得2-3k

徐子均=紙巾 所以叫tissue?

似係

係，我都係好 general 咁講

墊底整你三四千，賠部新機比你比盡都係呢個數，我未計你折舊

子華神：等錢洗 點解唔申請綜緩？

如果係撈保險既仲貪心，肯定食埋份 commision

一個篤篤車司機點打劫你地三個大男人啊, 揸槍咩,作故仔都作好D啦

Thanks 下次會識買Zurich 保成萬蚊laptop

仲要三個都唔見iphone X...
旅客比人打劫應該要開晒file 所以先認真check

昨日單新聞出左巳即時delete ig

柒到 班mk仲敢係泰國犯法

係咪互買保險 再互相claim錢

保險奇才

真係唔好用可能，係擺撚到明咁做

知程序都可以搞到呢個地步，證明做呢 d 灰色地帶野，真係不能夠太 on9

知法犯法 返黎吊牌喇

呢個就係好多人識既上莊？

所以當地人都唔信
笑撚死

三名在泰國曼谷旅遊的香港男子，上周六（5日）涉嫌虛報遭篤篤車司機打劫，圖騙取25萬泰銖（約6.15萬港元）的旅遊保險金。惟警員落口供時發現破綻，三人已被判處罰款及緩刑，正等候遣返。

被捕3名港人分別是23歲姓胡、24歲姓徐及26歲姓卓男子。泰國旅遊警察局周二（8日）在Facebook專頁發文公布消息，指三人已被起訴一項報假案的罪名，法庭判處他們罰款1萬泰銖（約2446港元）及判囚2年緩刑。

判左啦，真係番左來

佢女朋友ig仲係度 個bio仲係寫住（wcb's)

最撚抵死係張大頭隔離有個終蟈蟈旗
成世翻唔到身

以後無得去泰國, 甚至可能係護照CUP個遣返印, 真係咩國家都唔駛去嘞

周瑜巴都識佢地 ?

開埋佢條女ig出來

屌 分明支那人來架啦
成班傻仔炒車, 以為真係香港人會做呢D咩

成日係ig explore見到 所以見過 智巴竟然係度

成單野好on9

邊個女朋友？

woody 女朋友

番到來每人分兩皮，扣除旅行洗費後仲有成皮有多落袋，你就唔會話佢地on9, 之後三個又plan下次旅程

on9

2皮咁少

分分鐘以前得米過
所以又來第二次

無人知咪醒，不過呢單咁 on9 我覺得似第一次

咪係

唔駛錢去旅行，算 OK la

有冇下莊出來講兩句？

仆你個街緩刑兩年!?唔撚洗坐？我屌你老母呀Thailand

仲要罰2500蚊咁撚少，起碼每人罰款50萬港紙，比唔到就要留係泰國陪牙朗兩年

堅定流

又唔關佢條女事 呢個時候bio刪左分左手你地咪又係話佢現實港女 人地都無份去泰國放過人啦

但係呃到既錢，番來同條女飲飲食食去玩，買野送比條女，佢條女如果有用過呢D錢，就係「洗黑錢」

咁都唔分手？
真愛
我係女，一定會分手
條仔蠢到咁

哇 屌
你唔好話 放埋佢老豆老母出黎
生佢出黎就錯撚曬
老豆老母都要負責任

個個乜撚野tissue咪Hkcc music society 啲莊員
咩woody係hkcc drama society

佢請父母食飯 又要唔要拉埋？

正常都會問好耐 太多人唔見貴重電子野

其實前後處理係要時間，經我手最多兩日乜 report 都出哂，應該係出票個度要時間。自己公司 claim 錢都要幾個星期啦

都係個句，十幾皮野唔好以為保險公司會揾好多人去查你

早十幾年前有個女人話比tuk tuk車司機強姦，又係搞到滿城風雨，後尾泰國警察查出條八婆虛報

東張西望都講緊

呢3條友真係on9

平時呃係用比人偷左行李，偷左財物

就算比人查到都係話原來放左係度

佢3條撚樣吹到咁撚大，人地緊係認真查啦

呢家揚撚晒，無腦就快啲死左去啦

我諗你收錯風

MR.KAI

自膠

識佢地？

hkcc drama soc 同 film soc??

爆相爆片啦屌你老母屌你老豆

係music soc同drama soc

叫Woody果條友真人都係on99咁，懶係Yo

要指住,笑死

呀朗有伴啦

想問下保險有無互通制度？
如果無啲人咪可以每次抬旅行都claim?

屌你 好心你遮住其他人

第三張圖其中有條友之前係網吧都好似衰過非禮

垃圾學校出垃圾人

每間學校都可能有垃圾

有冇其他2個樣睇下 最鐘意睇人仆街

Agree